[警世] 唔好再forward 依一段不割蓆宣言？

事先聲明，只係想警醒下大家，唔係割
.
.
.

見到今日facebook比依段宣言洗版，越諗越唔妥

可能你地覺得”哼我唔割!”依一個訊息可以令你站在示威者的一方。
係，我認同。

但依段文字最大問題係，你話比大家知
你只係站在示威者的後方，而唔係同行

“本人”絕不埋怨”示威者”
我者 vs 他者之隔

喂，大哥呀，我地理應係同一陣線，半年喇、死左人喇，你仲係講到唔撚關你事咁

依個唔係立場的問題
依個係意識的問題

“你”堵路
“你”塞鐵

點解唔撚係
“我地”堵路
“我地”塞鐵???!!

個香港大家有份嫁屌你！

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

要forward就forward依個！

聲明：
就算現在生活有多不便，除非政府答應五大訴求，否則我們不會暫停及放棄不合作運動，甚至升級三罷，請香港政府死心。

推

屌冇人推我自己推

我諗個聲明係想俾手足知,
香港市民沉默大多數並冇因為不合作運動而覺得唔應該做
反而係支持

都係果句
意識問題
文字示威已經係最唔需要成本
點解字裏行間仲要分開 你 同 我
而唔係我地

無人推我自己推

係

因為今日好多民意撚

使唔使出聲明話「我地一齊放火」?

啱呀屌